林憶蓮 全新數位大碟 「0」討論區

最喜歡 river 歸零

最近聽返
為何他會離開你

Why

我都係 喺咁煲

仲乜年尾流流咁sad

林憶蓮真係無人氣

琴晚熄燈戴耳機聽《纖維》聽到爆喊

綿裡藏針

正

沙文 同 歸零 river 都好搶耳

希望遲啲有live 想聽

可唔可以出埋CD

好似出限量黑膠only

想聽live

歸零好正
Reset reset reset

我呢排都喪loop!

未來........未來！

暫時至愛 其次幻覺動物

我都係
我第二rivers

其實encore張碟好好聽

沒結果之後